大學咩系最多mk仔?

好奇一問

含大性交系

點睇張相班友都唔係mk啦...

一號莊

Engine

Fashion and textiles

Medicine

真心咩

MarKeting

記住一號莊

agree

組媽組女個系

恒大啲死臭系

Chin u rm

商學院

faahion之類？
成班係度hi草

rmsc
@ak

樓豬=rmsc大mk